# book

книга фанфик по миру Змеевского

подробности по схеме работы с git см. README-release.md в ветке release.

Со временем будет роман.

Книжка пишется очень неспешно в час по чайной ложке - лет за несколько допишу.

Чтобы книжку публиковать в самиздате или на сайте Ясинского надо её переформатировать,
а мне влом и неудобно это. Так что буду переделывать в LaTex из простого текста и скриптами
 получать plain text и другие более сложные форматы. Заодно и LaTeX вспомню со времён защиты 
диплома. :)

Если не знаете что такое git, то лучше сразу в режиме только чтение и только из 
браузера вот сюда: 

https://gitlab.com/grey_olli/book/-/tree/master/part1

Со временем может напишу автоконвертацию в fb2 и выкладку апдейтов в самиздат чтобы было 
удобно читать с разных устройств - как получится.

Одобрение Сергея Змеевского на создание фанфика получено - "Удачи в книгописательстве",
так что если идея фанфика нравится уже вам - пишите в комменты к этой статье на самиздате - может
быстрее появится что-то законченное и можно будет уже разбираться захочет ли это кто либо
публиковать в бумаге.

И не забывайте - это фанфик по фэнтези. Едва ли тут будет что-то кроме развлекающей жевачки для мозгов. =)

подробности по схеме работы с git см. README-release.md в ветке release.

